黃世澤 MSCI Cut中國公司左右為難

黃世澤
MSCI Cut中國公司左右為難
黃世澤幾分鐘
#評論 20201216

martin oei
105K subscribers

#MSCI #Trump #Biden
00:00 MSCI Cut中國公司左右為難
00:50 MSCI係公開指數移除相關公司
03:36 HSBC 點處置恆指服務公司
06:38 MSCI 暗中幫金融機構搞指數，迴避Trump嘅行動？
14:07 Republican工人階級化，唔會鍾意華爾街

#習近平 #HSBC #恆指 #華爾街 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

冇睇呢個柒頭好耐
相比其他KOL人哋做足資料蒐集意見
呢條友就大部份時間喺度鳩噏

嘥時間